急！點解冇咩人去證明跳樓新聞係假!

如果係真係跳樓
點解會冇野prove到一個正常跳樓既人會去既地方同行為 e.g cctv 傷勢 目擊者
仲有suppose係有果D人既personal information
冇理由一個人會去唔屬於自己既屋苑自殺咁麻煩
而家要向政府施壓 無所不用其極都要搵到證據prove呢一切都係政府既假新聞
而證據唔一定淨係搵到太子cctv證明popo打死人就ok
如果有足夠證據/目擊者證明所有(被)自殺案既出現，咁咪等於證明政府要隱藏一D事實而製造多人自殺既假像。

我知道大家可能會周我點攞CCTV又乜又物，但係希望大家明白我地呢2個幾月係點堅持到今日，就係我地一點一點累積我地既力量去捱到而家，我地唔係要鬧交定咩，而係提出建議去達到我地既目的。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

自推